functmpl语法  
========  

##<#包含/>  
如果想在一个模板中插入另一个模板，可以使用<#包含/>  
比如插入模板 *a.ftl* :  
```
<#"a.ftl"/>
```
##<@功能/>  
除了输出变量、包含模板外，也可以加入更多自定义的功能，比如:枚举、赋值  
但额外的功能需要自定义。  
自定功能的具体格式为  

```
<@功能名称=值 参数名=参数值/>
<@功能名称=值 参数名=参数值>
    子节点
</>
```
其中：  
* 参数名/参数值可以没有或者含有多对。  
* 可以没有值/参数值，但必须也同时没有对应的“=”  
* 值/参数值可以是一下内容之一:  
  * 变量名  
  * 数字  
  * 布尔值(true, false)  
  * 空(null)  
  * JSON对象  
  * JSON数组  
  * 字符串, 只能由为双引号字符串  
  * 立即脚本, 由一个反引号（\`）开头，一个反引号（\`）结束的脚本，中间不能包含多余反引号（\`）  
  * 参数脚本，由两个反引号（\`）开头，两个反引号（\`）结束的脚本，中间不能包含多余反引号（\`）  
* 子节点内容可以是任意内容  

立即脚本与参数脚本的区别  
* 表示方式略有不同  
* 立即脚本会在功能标签生效是执行，然后将执行结果传递给功能处理器  
* 参数脚本只解析，不执行，将整个脚本作为参数传递给功能处理器  

##<\`脚本\`>  
如果只是执行表达式，可以使用<\`脚本\`>  
脚本会在需要执行，执行一次，如果在循环内可能会执行多次  

##<\`=输出\`>  
如果想输出一个变量的值，可以使用<=输出/>  
比如输出变量 *val* 的值  
```
<`=val`>
```
